香港人宣布：若不服從人民的聲音必定滅亡

若支那出解放軍，中國就會分裂，甚至滅亡

起來，不願做奴隸的人民
把我們的血肉建成我們新的政府
香港民族到了
是最後的時候
起來 起來 起來
我們萬眾一心
燃起敵人的炮火
前進 前進 前進進